許智峯你變咗啦

條片冇之前嗰條咁尷尬
訪問流暢度好咗
試食環節冇咗我最鍾意既尷尬氣氛
得番好食

牙峯呀，你係唔係有追post呀
我之前個post係讚你呀，你係唔係會錯意
你改晒我追你片既原因
咁我點算

都要撐牙峯㗎
你頭號fans嚟

牙峯最好食

智障既都撐？
宜家仲要成個攝石人咁。

所以含淚睇晒
你講起個撐字
佢片頭冇咗呀
明明好好J架

開錯台，時事post要擺重要野
大家由佢沉

開番係飲食台

唔好諗住引戰呀
我地對牙峯既愛
同光復香港一樣咁重要

牙峯識食呀！
點心籠真係好好味
老闆又好人又好傾~

許勇峯

唔知點解佢講果句「都真係幾好食喎」好有喜感
搵日去試下!!!